{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036099",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/pension/10053369",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 빙키키즈풀빌라"
    },
    "text": "23年7月に新築された一軒家キッズプールビラです。 プールビラには室内温水プール、キッチン遊び、ロッククライミング、ゲーム機など子供たちが楽しく遊べる空間が十分に設けられています。 プールビラは全体的に禁煙で、喫煙は駐車場でのみ可能です。 幼児、子供、大人に分けて人数を追加することができ、追加料金もあります。 客室の中には室内プール、キッチン遊び、ゲーム機があり、利用時間は入室後から退室前までです。 インターネットは無料で提供されており、ペットは入室できません。 ペンション施設としては駐車場と無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されています。 プールビラは個別バーベキューが可能で、客室はメゾネットタイプで構成されています。 キッチンと客室は禁煙で、プールビラに駐車も可能で、家族連れで利用できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプールビラはいつ新築されましたか？",
            "answer": "23年7月に新築されました。"
        },
        {
            "question": "キッズプールビラにはどんな施設がありますか？",
            "answer": "キッズプールビラには室内温水プール、キッチン遊び、ロッククライミング、ゲーム機など子供たちが楽しく遊べる施設があります。"
        },
        {
            "question": "プールビラでは喫煙はできますか？",
            "answer": "プールビラは全体的に禁煙で、喫煙は駐車場でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "幼児や子供、大人の人数を追加できますか？",
            "answer": "はい、幼児や子供、大人それぞれの人数を追加することができます。ただし、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "客室の利用時間は入室後から退室前までとなっています。"
        },
        {
            "question": "インターネットは利用できますか？",
            "answer": "はい、インターネットは無料で提供されています。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの入室はできません。"
        },
        {
            "question": "プールビラには防災設備はありますか？",
            "answer": "はい、プールビラは駐車場と無料消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器が設置されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラでバーベキューをすることはできますか？",
            "answer": "はい、プールビラでは個別バーベキューが可能です。"
        },
        {
            "question": "客室はどのようなタイプですか？",
            "answer": "客室はメゾネットタイプで構成されています。"
        },
        {
            "question": "プールビラには駐車場がありますか？",
            "answer": "はい、プールビラには駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "家族連れで利用できますか？",
            "answer": "はい、家族連れでの利用が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 413
    }
}